笑撚死 愛字頭般茅都贏唔到

？

樓主燈到

主反cup 5倍 cashed

負碌到

樓豬？

下場對般尼贏倒先講野

燈到

靜啦仆街

好燈

屌你牙

樓豬好波

又輸 廢撚到

冇左lkk死晒火

朗奴高文幾時執包袱？

執柒佢啦